 되게 좋다. 청소 안해도 되겠네 뭐.
 곤드레만드레 나는  취해버렸어. 난 왜 아줌마처럼 안되지?  난몰라. 어떡해.  쉿. 니들 조용해. 우리 시어머니야.  언니.
 어디니?
당연히, 도서관이지.
 나 도서관 왔는데 너 안보이네?
응? 그 그게, 도서관엔 내 책가방만 있고 난 잠깐 책사러 나왔지.
솔직히 말해. 어디야?
 여보세요? 언니. 이상하다 말이 안들려. 어어, 밧데리 나가나봐. 
야, 부영아. 주부영. 
